中锋巴克斯卓说，当需要进攻时，在领先的情况下，首都已经变得被动了。 这是三周以来的第一次，首都队可能会在2021年2月11日周日全员备战 
 信中说:“联邦资金和该地区的承诺，将支持恢复和改善老化的交通系统所必需的主要维护和基本重建活动。” Metro寻求发行债券为资本项目筹集3.6亿美元Justin George 2021年2月10日华盛顿邮报 
 审计还发现，该机构没有记录谁欠了钱或他们欠了多少钱，也没有采取必要的步骤收回债务。 公用事业公司欠这个国家监管机构数百万美元。 这个问题? 中情局无法追踪欠款。 |作者:Scott Morris，海湾城市新闻基金会| 2021年2月10日|ProPublica 
 虽然84%的共和党注册选民支持罢免，但纽瑟姆要想落选，必须获得民主党和独立人士的更多支持。 加州的加文·纽瑟姆可能会面临罢免选举——但他可能会挺过去bbbgeoffrey Skelley (geoffrey.skelley@abc.com) | 2021年2月10日|FiveThirtyEight 
 他们还指出，如果他被必要的67名参议院议员定罪，他们将寻求投票禁止他担任联邦公职。 5名参议院共和党人观看弹劾|李周| 2021年2月9日|Vox 
 他可以命令司法部开始必要的监管工作。 奥巴马的大麻政策是一种疯狂|James Poulos | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 然而，我的同龄人没有意识到——或者无法处理——拒绝是建立一段浪漫关系的必要组成部分。 随机约炮或干旱期:为什么千禧一代大学约会失败|Ellie Schaack | 2015年1月1日|每日野兽 
 但卡灵用自己的方式为这一集不仅有趣，而且必要进行了辩护。 臀部年:2014年臀部如何改变世界|凯文·法伦| 2014年12月30日|每日野兽 
 不幸的是，用来运输酒的地下隧道，如果有必要，还可以用来运送逃跑的顾客，现在是禁区。 让美国变得伟大的酒吧|Nina Strochlic | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 然而，我们刚刚得到了一个必要的警钟:一切并不像我们想象的那样安全。 给圣战分子的礼物:看不见的机场安全威胁克莱夫·欧文| 2014年12月27日|每日野兽 
 在分类票据时，有必要能够很容易地区分这家银行的票据和其他储备银行的票据。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips 
 “只要有必要，山姆，”匹克威克先生回答说，“我完全允许你留下来。 《匹克威克俱乐部的遗书》诉查尔斯·狄更斯(2 / 2) 
 但必须夺取锡兰，叛军迅速加强了兵力，西班牙人紧随其后。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 为了使声音在特殊服务中发挥意志力或推动力的作用，有必要首先检验它的自由。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 只需要有一个锌盘，或一个镀锌盘，把玻璃倒立在上面。 如何认识蕨类植物。 伦纳德廷